高聳入雲！In wenyaya we trust!

琴晚終於拎返失去咗既嘢